男人老狗做傳銷醜唔醜

打個 bow tie，係咁吹自己有幾好搵。
屌，真係好搵就唔會成日係茶記打躉喇
無知師奶呀蟬，無科學常識信佢啲9up我都唔怪你

agelock? 食你粒葯激活基因再生？男人老狗唔好玩鳩我喇

兩條友係度招瑤撞騙

嘿嘿嘿

估唔到俾咁多位bada hea覆

講多d佢地講乜

條女靚唔靚既

好心你錄音錄影啦
2017啦

加入我地團隊💪😬

食完粒藥 個男人d頭髮生唔生得返出黎

對面條女好似受佢哄